有沒試過比人昆

個經歷係點
最後點解決

試過做裝修賣咖喱野
賣銅/鋁
比個收賣佬昆左兩舊
最後發當屌佢，佢先比返我